唔洗爭美斯定C朗第1 因為波台冇new god C朗已經代表美斯先係世一

有冇人認同?

yes

你去左邊?

係度